三跑同故宮「管治模式」會否行常化？

只要有個「管理局」同意下搵到金主，政府起乜野無論有冇爭議都唔洗經立法會，完全架空左呢個機關，連拉布都唔洗諗 而家up得出都有海濱管理局，到時話近個海邊要起乜，搵到金主就冇問題啦

會...

國企嘅危險之處

絕對會, 但港豬唔會發現呢樣野有咩問題